因起膠鐵攪到日常運作大受影響o既港鐵又壞車

屌你老母馬屎坑，去左邊呀你